近年有冇咩tvb劇冇爛尾⁉️

十年都唔睇一次睇tvb劇 見啲人係咁講撒嬌撒嬌
咁咪去睇下 一開始都好地地
點知之後 屌你老母 個結局睇撚到我打爆部電視機

冇人睇tvb

心理追凶

仲有呢